# Задание 2.2

Интерпретатор см в `task22.py`

## Какой способ реализации мы здесь применяем?

Рекурсивный парсинг

## Подойдут ли здесь какие-либо паттерны проектирования?

Visitor, command

## Как вы проверяете, что обрабатываемый узел модели имеет определенный тип из метамодели языка?

Через класс объекта
